Save HK藍絲：我是癌症康復者！今朝就預約咗打科興

與疫苗沒有關係

癌症醫返好，轉個頭又wasted

浪費哂d化療資源

No wasted 人口-1

短命種唔好同其他藍友爭針啦唔該

放心一定冇事，有事都係你癌症復發，RIP

又有暗黃以身試毒抹黑科興

記得4月10號上黎報平安

點解要 BOOK 4月咁耐？
早D好、一路好 ......

直接慘叫，全身發紫

過多排留意下佢仲有無出post

應該係佢屋企人幫佢出post

刷死亡率

好快死左就這佢癌症復發

這佢=話佢

以毒攻毒 可能會好返

10/4 就係一個死人